45歲李思捷登陸抖音唱歌跳舞派飛吻 微博網民︰那個吻有點油膩

近年愈多愈多網民玩內地短視頻App「抖音」，這個應用程式佔領年輕網路族群，原來連香港的藝人也不例外，例如高海寧﹑林夏薇和鄧佩儀等等，他們都有開抖音帳號拍片，日前藝人李思捷也開通了帳號，拍第一條片和粉絲Say Hi。

現年45歲的李思捷相當緊貼潮流，開設了抖音帳號，短短3天就吸了10萬粉絲，暫時有兩條片，第一條片是跟網民們Say Hi，片中李思捷繼續用他驚人的模仿能力扮「四大天王」——張學友、劉德華、郭富城和黎明唱歌，歌詞Crossover了他們四人的名曲歌名，唱完後，李思捷以不太純熟的普通話跟網民打招呼，說到︰「大家好，我是李思捷，新年快樂，從今天開始，我會經常在抖音和大家見面，新的一年，生活會有更多精彩，我們一起期待。」片尾還動了一動跳了幾下，載歌載舞，又送上飛吻，看來對粉絲好熱情！

李思捷又在微博上載同一段片段，寫道︰「我開了抖音，你會做我的粉絲嗎？」微博網民似乎就非常喜歡，紛紛留言︰「思捷好開心的樣子啊！見到你再次出現，我們都好開心呢！」﹑「哇哇哇！立刻去關注！」﹑「感覺像20年前的李，年輕了！」還有人希望他可以上內地綜藝，同時又有人搞笑的說︰「很期待，就是後面的那個吻有點油膩，下次注意，我只期待你的視頻，吻就不用了，謝謝。」看來也頗受內地網民的歡迎。

Source: 支那01

當支那人都拒你於千里 可想言之佢連垃圾都不如

呢條垃圾做左十幾廿年仲係扮緊四大天王

仲以為自己懷才不遇

全世界埋位

又唔係好睇佢做個D劇

現年45歲的李思捷相當緊貼潮流

仲係扮4大天王又唔係似

好心你啦男人老狗45歲啦 核撚突

屌，點解個樣有d似梁秋實

香港第一笑匠

再世查理卓別林

唉屌佢以前岩岩拍劇時好鍾意佢
自從拍埋隻蝗蛆蝻到之後就低質曬
好心依加幾廿歲就唔好出黎獻醜啦

思捷大C

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

有人話李思捷係黃
笑到我碌地

今夜你會不會「奶」（共）

做過明星真係唔肯做返普通工

得罪講句 蝗蛆蝻雖然奶共
但演藝出黎 唱功做戲都叫有D實力
李思捷真係廿歲到四十歲都係扮緊四大天王

我就寧願睇李思捷多過王祖藍

試下講「差利卓別靈」，唔好講「查理卓別林」

仲扮緊四大天王

當劣質支那人都睇你唔起，你就真係要檢討下自己

由唔知幾時開始，佢拍親劇都懶有型咁款

特登為左思捷大師下載左抖音 段片笑到我甩地

大陸仔

why not both 都唔撚睇

要做一舊幾臭嘅屎支那人先唔食

好撚柒串架佢 未係好撚紅個陣都已經目中無人 係尖沙咀見過佢 叫佢都唔撚應該 諗住打聲招呼2打6扮乜大明星 大明星都冇佢咁串

思捷

當年我Leslie 阿梅 哥哥……
夜店一個角落裏~~~

一個out人扮緊另一班out人

我個名 木子田心捷

當年今晚睇李好撚正
但唔知點解mytvsuper無上返架
唔知係咪個節目當年得罪左唔少人
因為思捷大師太敢言

幾十年都係得同一招

垃圾

都四十幾歲 就 唔好扮小豬肉 同班強國人爭

李思捷 其實唔錯
某方面仲好過周星星
睇親佢都笑爆肚

正？屌………

仲扮緊四大天王
你兄弟王祖藍都甩咗扮女人啦

四大天王 Out 極都超大影響力

叫佢收皮啦 前年十周年演唱會仲扮緊女人囉好無

佢真係好撚柒
又冇料扮四條

要洗版貼5張咩都夠啦，洗版仲反感

( Show Blocked User - 我哋煲底見好冇 )

師兄有料 咁都笑到爆肚

題外話

阮兆祥而家撈緊乜

吻就不用了，謝謝

那個吻有點油膩

除左同王祖藍阮兆祥一齊扮女人，仲有咩傑作

佢除咗做過李施之外
仲做過乜

《玩嘢王》開始已經知條友係弱智

唔知由幾時開始 做搞笑果班 全部都冇主角feel
個個都似2打6 咁
以前周星馳 黃子華 占基利 搞笑得黎 你唔會睇低佢地
但而家果班做搞笑既 個個都淨係比到人一種on9仔既感覺 搞笑背後有恥笑成份

被恥笑匠?

你個肚好易爆

係頒獎禮度比林敏聰串佢個節目「今晚隊你」收皮收得好，比人腰斬咗

仲有許冠文幾兄弟
我之前陪老豆老母睇許氏兄弟七十年代拍果啲搞笑節目，d gag都仲笑得出兼且唔覺得悶。
但係福祿壽三個拍嗰啲節目，就完全係連重睇都唔想

到底呢啲人冇咩資產去到45 60歲可以搞咩生活

依條友唔係痴住另外個兩個福綠壽佢撚上到位咩
模仿又唔叻 個人又冇特色

又幾似大陸仔喎

佢嘴唇啲汗毛想點

今晚屌李.jpg

唔係差利卓別林咩

有間上市公司

Ching個病都好嚴重吓

細個呀SIR講係差利卓別靈

笑話就差唔多

2020年啦都
仲四咩大天王

最有印象應該係 周秀娜你今次仲唔死

不嬲唔明佢啲嘢有咩咁好笑

block撚左個洗版撚先

好撚老啦

扮鹿含應該多D人識

師兄一語道破

Show Blocked User - 我哋煲底見好冇